<!DOCTYPE html PUBLIC "-//W3C//DTD XHTML 1.0 Strict//EN" "http://www.w3.org/TR/xhtml1/DTD/xhtml1-strict.dtd">
<html xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" xml:lang="pt" lang="pt">
<head>
<title>La Mode IN - Destaques SPFW 2011</title>
<meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=utf-8" />
<meta name="description" content="La Mode - Moda Feminina multi-marcas: Vestuário, AcessÃ³rios, Calçados e Bolsas" />
<meta name="keywords" content="la mode, la, mode, moda, online, roupas, acessorios, feminina, femininos, marcas, sapatos" />
<meta name="robots" content="INDEX,FOLLOW" />
<link rel="icon" href="../../../../../skin/frontend/default/lamode_dark_in/favicon.ico" type="image/x-icon" />
<link rel="shortcut icon" href="../../../../../skin/frontend/default/lamode_dark_in/favicon.ico" type="image/x-icon" />
<!--[if lt IE 7]>
<script type="text/javascript">
//<![CDATA[
    var BLANK_URL = 'http://127.0.0.1/lamode_lojavirtual/site/js/blank.html';
    var BLANK_IMG = 'http://127.0.0.1/lamode_lojavirtual/site/js/spacer.gif';
//]]>
</script>
<![endif]-->
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="../../../../../css/blog.css" media="all" />
<script type="text/javascript" src="../../../../../js/blog.js" ></script>
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="../../../../../skin/m/1299687854/skin/frontend/default/lamode_dark_in/css/print.css" media="print" />
<!--[if lt IE 7]>
<script type="text/javascript" src="http://127.0.0.1/lamode_lojavirtual/site/skin/m/1299687906/js/lib/ds-sleight.js,/skin/frontend/base/default/js/ie6.js" ></script>
<![endif]-->

<script type="text/javascript">
//<![CDATA[
optionalZipCountries = ["BR"];
//]]>
</script>
<script type="text/javascript">var Translator = new Translate({"Please select an option.":"Selecione uma op\u00e7\u00e3o.","This is a required field.":"Campo obrigat\u00f3rio.","Please enter a valid number in this field.":"Informe um n\u00famero v\u00e1lido para este campo.","Please use numbers only in this field. please avoid spaces or other characters such as dots or commas.":"Use apenas n\u00fameros neste campo. Evite espa\u00e7os ou outros caracteres como pontos ou v\u00edrgulas.","Please use letters only (a-z) in this field.":"Use apenas letras (a-z) neste campo.","Please use only letters (a-z), numbers (0-9) or underscore(_) in this field, first character should be a letter.":"Use apenas letras (a-z), n\u00fameros (0-9) ou underline(_) neste campo, primeiro car\u00e1cter precisa ser uma letra.","Please use only letters (a-z) or numbers (0-9) only in this field. No spaces or other characters are allowed.":"Use apenas letras (a-z) ou n\u00fameros (0-9) apenas neste campo. Espa\u00e7os ou outros caracteres n\u00e3o ser\u00e3o permitidos.","Please use only letters (a-z) or numbers (0-9) or spaces and # only in this field.":"Use apenas letras (a-z) ou n\u00fameros (0-9) ou espa\u00e7os e # apenas para este campo.","Please enter a valid phone number. For example (123) 456-7890 or 123-456-7890.":"Informe um n\u00famero de telefone v\u00e1lido. Por exemplo (123) 456-7890 ou 123-456-7890.","Please enter a valid date.":"Informe uma data v\u00e1lida.","Please enter a valid email address. For example johndoe@domain.com.":"Informe um endere\u00e7o de email v\u00e1lido. Por exemplo johndoe@domain.com.","Please enter 6 or more characters.":"Informe 6 ou mais caracteres.","Please make sure your passwords match.":"Verifique se as senhas s\u00e3o as mesmas.","Please enter a valid URL. http:\/\/ is required":"Informe uma URL v\u00e1lida. http:\/\/ e obrigat\u00f3rio","Please enter a valid URL. For example http:\/\/www.example.com or www.example.com":"Informe uma URL v\u00e1lida. Por exemplo http:\/\/www.example.com ou www.example.com","Please enter a valid social security number. For example 123-45-6789.":"Informe um CPF v\u00e1lido. Por exemplo 123.455.678-9.","Please enter a valid zip code. For example 90602 or 90602-1234.":"Informe um CEP v\u00e1lido. Por exemplo 90602 ou 90602-1234.","Please enter a valid zip code.":"Informe um CEP v\u00e1lido.","Please use this date format: dd\/mm\/yyyy. For example 17\/03\/2006 for the 17th of March, 2006.":"Use este formato de data: dd\/mm\/yyyy. Por exemplo 17\/03\/2006 para informar 17th de Mar\u00e7o, 2006.","Please enter a valid $ amount. For example $100.00.":"Informe um valor $ . Por exemplo $100.00.","Please select one of the above options.":"Selecione uma das op\u00e7\u00f5es abaixo.","Please select one of the options.":"Selecione uma das op\u00e7\u00f5es.","Please select State\/Province.":"Selecione Estado...","Please enter valid password.":"Informe uma senha v\u00e1lida.","Please enter 6 or more characters. Leading or trailing spaces will be ignored.":"Informe 6 ou mais caracteres. Espa\u00e7os a direita ou a esquerda ser\u00e3o ignorados.","Please use letters only (a-z or A-Z) in this field.":"Use apenas letras (a-z ou A-Z) neste campo.","Please enter a number greater than 0 in this field.":"Informe um n\u00famero maior que 0 neste campo.","Please enter a valid credit card number.":"Informe um n\u00famero de cart\u00e3o de cr\u00e9dito v\u00e1lido.","Please wait, loading...":"Carregando...","Please choose to register or to checkout as a guest":"Escolha entre criar uma conta ou fechar pedido como visitante","Error: Passwords do not match":"Erro: Senhas n\u00e3o conferem","Your order cannot be completed at this time as there is no shipping methods available for it. Please make necessary changes in your shipping address.":"Seu pedido n\u00e3o pode ser completado neste momento pois n\u00e3o existem formas de entrega dispon\u00edveis. Fa\u00e7a as altera\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias no seu endere\u00e7o de entrega.","Please specify shipping method.":"Selecione uma forma de entrega.","Your order cannot be completed at this time as there is no payment methods available for it.":"Seu pedido n\u00e3o pode ser completado nesse momento pois n\u00e3o existem formas de pagamento dispon\u00edveis.","Please specify payment method.":"Selecione uma forma de pagamento.","Credit card number doesn't match credit card type":"Credit card number does not match credit card type","Card type does not match credit card number":"Tipo de cart\u00e3o n\u00e3o coincide com n\u00famero do cart\u00e3o de cr\u00e9dito","Please enter a valid credit card verification number.":"Informe um n\u00famero de verifica\u00e7\u00e3o de cart\u00e3o de cr\u00e9dito v\u00e1lido.","Please use only letters (a-z or A-Z), numbers (0-9) or underscore(_) in this field, first character should be a letter.":"Please use only letters (a-z or A-Z), numbers (0-9) or underscores (_) in this field, first character must be a letter.","Please input a valid CSS-length. For example 100px or 77pt or 20em or .5ex or 50%":"Informe um tamanho v\u00e1lido de CSS no campo. Por exemplo 100px ou 77pt ou 20em ou .5ex ou 50%","Maximum length exceeded.":"Tamanho m\u00e1ximo excedido.","Your session has been expired, you will be relogged in now.":"Sua sess\u00e3o expirou, voc\u00ea precisa efetuar login novamente.","Incorrect credit card expiration date":"Data de expira\u00e7\u00e3o do cart\u00e3o de cr\u00e9dito incorreto","This date is a required value.":"A data \u00e9 um valor obrigat\u00f3rio."});</script></head>
<body class=" blog-post-view">



        <div class="wrapper">
        <noscript>
        <div class="noscript">
            <div class="noscript-inner">
                <p><strong>JavaScript parece estar desabilitado no seu navegador.</strong></p>
                <p>Você precisa habilitar o Javascript no seu navegador para utilizar as funcionalidades deste site.</p>
            </div>
        </div>
    </noscript>
    <div class="page">
        <div class="header-container">
    <div class="header">
                <a href="http://www.lamode.com.br/index.php/blog/" title="La Mode - Mode Online" class="logo"><strong>La Mode - Mode Online</strong><img src="../../../../../skin/frontend/default/lamode_dark_in/images/logo_gray.png" alt="La Mode" /></a>
                <div class="quick-access">
               <span class="acompanhe">acompanhe: </span>
               <a href="http://twitter.com/lamode_online" title="Twitter" target="_blank"><img src="../../../../../skin/frontend/default/lamode_dark_in/images/twitter.png" alt="Twitter La Mode" /></a>
               <a href="http://www.facebook.com/pages/La-Mode-Moda-Online/185826181437417" title="Facebook" target="_blank"><img src="../../../../../skin/frontend/default/lamode_dark_in/images/facebook.png" alt="Facebook La Mode" /></a>
		</div>
		        </div>
    </div>
</div>		<div class="main-wrap">
			<div class="main-container col3-layout">
				<div class="main">
                    <div class="main2">
                                        <div class="main3">
                                                <div class="col-wrapper">
                            <div class="col-left sidebar"><div class="boas-compras"><a href="http://www.lamode.com.br/"><img src="../../../../../media/comprar.png" alt="Boas Compras" /></a></div><div class="box base-mini blog">
    <!--<div class="head">
        <h4>La Mode IN</h4>
    </div>-->
	<div class="content">

  
	<div class="menu-categories">
        <h5>Categorias</h5>
        <ul>
		<li><a href="../index.html" >Eventos</a></li>
		<li><a href="../../novidades/index.html" >Novidades</a></li>
		<li><a href="../../lamode/index.html" >La Mode</a></li>
		<li><a href="../../dicas-de-moda/index.html" >Dicas de Moda</a></li>
    	</ul>
	</div>	
		
		<div class="menu-tags">
<h5>Tags</h5>
<ul class="tagcloud">
			<li><a class="tag-count-1" href="#"></a></li>
			<li><a class="tag-count-1" href="#">moda</a></li>
			<li><a class="tag-count-1" href="#">tendencia</a></li>
			<li><a class="tag-count-1" href="#">bandage</a></li>
			<li><a class="tag-count-1" href="#">calça flare</a></li>
			<li><a class="tag-count-1" href="#">flare</a></li>
			<li><a class="tag-count-1" href="#">hit estação</a></li>
			<li><a class="tag-count-1" href="#">hits da estação</a></li>
			<li><a class="tag-count-1" href="#">navy</a></li>
			<li><a class="tag-count-1" href="#">post</a></li>
			<li><a class="tag-count-1" href="#">SPFW</a></li>
			<li><a class="tag-count-1" href="#">tendencia navy</a></li>
			<li><a class="tag-count-1" href="#">test</a></li>
			<li><a class="tag-count-1" href="#">desfiles</a></li>
			<li><a class="tag-count-1" href="#">moda SPFW </a></li>
			<li><a class="tag-count-1" href="#">tendencias</a></li>
	  
</ul>
</div>
	</div>
</div>
<p><a href="http://www.lamode.com.br/index.php/verao-2011.html/"><img style="margin-top: 15px; margin-bottom: 15px;" src="../../../../../media/verao-banner.png" alt="Cole&ccedil;&atilde;o Ver&atilde;o" width="175" height="293" /></a></p></div>
                            <div class="col-main">
                            <div class="col-main-2">
                            <div class="col-main-3">
                                                                <div id="messages_product_view"></div>
<div class="postWrapper">
	<div class="postTitle">
        <h2><a href="destaquesspfw.1.html" >Destaques SPFW 2011</a></h2>
		<h3>08/02/11 13:53</h3>
    </div>
	         <div class="share">            
                <!-- AddThis Button BEGIN -->
                <div class="addthis_toolbox addthis_default_style ">
                <a class="addthis_button_facebook_like" fb:like:layout="button_count"></a>
                <a class="addthis_button_tweet"></a>
                <a class="addthis_counter addthis_pill_style"></a>
                </div>
                <script type="text/javascript" src="http://s7.addthis.com/js/250/addthis_widget.js#username=xa-4d496e2b28adb723"></script>
                <!-- AddThis Button END -->
            </div>
	<div class="postContent"><p><span style="font-family: verdana,geneva;">Em nosso primeiro post mostraremos os destaques do <a href="http://goo.gl/kyH2E">SPFW</a>, uma das maiores semanas de moda do mundo. O tema da 30&ordf; edi&ccedil;&atilde;o ser&aacute; o pr&oacute;prio evento, isso porque a semana de moda brasileira completa 15 anos.</span><br /><span style="font-family: verdana,geneva;">Na abertura dos desfiles a t&atilde;o aguardada <a href="http://goo.gl/PVPmX">Animale</a>, trouxe uma cole&ccedil;&atilde;o mais cl&aacute;ssica e menos futurista. J&aacute; a&nbsp;grife <a href="http://goo.gl/8JPTk">Tufi Duek</a> apresentou suas apostas em clima de minimalismo. Respons&aacute;vel pelo destaque e por fechar o primeiro&nbsp;e&nbsp;mais esperado desfile do dia, a <a href="http://goo.gl/03FT9">Triton</a>&nbsp;apresentou pe&ccedil;as como casacos amplos, casaquetos e blusas&nbsp;com mangas volumosas.</span></p>
<table border="0">
<tbody>
<tr>
<td><img src="../../../../../media/49721d.jpg" alt="" width="164" height="246" /></td>
<td><img src="../../../../../media/49707d.jpg" alt="" width="162" height="245" /></td>
<td><img src="../../../../../media/49737d.jpg" alt="" width="163" height="245" /></td>
</tr>
<tr>
<td style="text-align: center;"><span style="font-family: verdana,geneva;">Animale</span></td>
<td style="text-align: center;"><span style="font-family: verdana,geneva;">&nbsp; Tufi Duek</span></td>
<td style="text-align: center;"><span style="font-family: verdana,geneva;">&nbsp;Triton</span></td>
</tr>
</tbody>
</table>
<p>&nbsp;</p>
<p>
<object style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" width="425" height="350" data="http://www.youtube.com/v/O4BUjlK2vws" type="application/x-shockwave-flash">
<param name="data" value="http://www.youtube.com/v/O4BUjlK2vws" />
<param name="src" value="http://www.youtube.com/v/O4BUjlK2vws" />
</object>
</p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-family: verdana,geneva;"><a href="http://goo.gl/4ztsg">Reinaldo Loren&ccedil;o</a> trouxe pe&ccedil;as com muita eleg&acirc;ncia e sensualidade.</span></p>
<p><span style="font-family: verdana,geneva;">Nova marca do line-up do <a href="http://goo.gl/kyH2E">SPFW</a>, a <a href="http://goo.gl/4HgBY">Guetz</a>&nbsp; apareceu na passarela com tric&ocirc; sofisticado e com formas e modelagem incr&iacute;veis!</span></p>
<p><span style="font-family: verdana,geneva;"><a href="http://goo.gl/8feG4">Alexandre Herchcovitch</a> depois de ter o seu desfile de ver&atilde;o eleito&nbsp;o&nbsp;melhor da temporada, trouxe em sua nova apresenta&ccedil;&atilde;o altas expectativas. Apostou nas formas, cores e detalhes nas mangas com babados e bordados. A cor foi o ponto alto da cole&ccedil;&atilde;o.</span></p>
<table border="0" width="305" height="106">
<tbody>
<tr>
<td><img src="../../../../../media/popup-reinaldo-lourenco-desfile-spfw-2011-38.jpg" alt="" width="160" height="248" /></td>
<td><img src="../../../../../media/49793d.jpg" alt="" width="164" height="248" /></td>
<td><img src="../../../../../media/49856d.jpg" alt="" width="163" height="248" /></td>
</tr>
<tr>
<td style="text-align: center;"><span style="font-family: verdana,geneva;">Reinaldo Loren&ccedil;o</span></td>
<td style="text-align: center;"><span style="font-family: verdana,geneva;">Guetz</span></td>
<td style="text-align: center;"><span style="font-family: verdana,geneva;">Alexandre Herchcovitch</span></td>
</tr>
</tbody>
</table>
<p>&nbsp;</p>
<p>
<object style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" width="425" height="350" data="http://www.youtube.com/v/XDoNLEhkTtE&amp;feature" type="application/x-shockwave-flash">
<param name="data" value="http://www.youtube.com/v/XDoNLEhkTtE&amp;feature" />
<param name="src" value="http://www.youtube.com/v/XDoNLEhkTtE&amp;feature" />
</object>
</p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-family: verdana,geneva;">Abrindo o terceiro dia de desfiles, a <a href="http://goo.gl/NCeh1">I&oacute;dice</a> deixa sua feminilidade que est&aacute; sempre presente, e vem demonstrar seu interesse&nbsp;por&nbsp;algo mais agressivo como o punk rom&acirc;ntico.&nbsp;</span></p>
<p><span style="font-family: verdana,geneva;">Os maxi-pulls marcaram o desfile da marca <a href="http://goo.gl/J3KeG">Osklen</a>, tanto para masculino quanto para o feminino. As pe&ccedil;as traziam as cl&aacute;ssicas golas gigantes, isso deu um ar de inova&ccedil;&atilde;o e um toque de eleg&acirc;ncia &agrave; cole&ccedil;&atilde;o.</span></p>
<p><span style="font-family: verdana,geneva;">Como esperado a&nbsp;respons&aacute;vel por um dos principais destaques da semana foi a marca <a href="http://goo.gl/t3BKF">Colcci</a>. O t&atilde;o aguardado desfile com Ashton Kutcher, Alessandra Ambr&oacute;sio e Gisele Bundchen, encerrou o terceiro dia da <a href="http://goo.gl/kyH2E">SPFW</a> com chave de ouro.</span></p>
<table border="0" width="482" height="46">
<tbody>
<tr>
<td><img src="../../../../../media/iodice.jpg" alt="" width="153" height="258" /></td>
<td><img src="../../../../../media/osklen.jpg" alt="" width="163" height="258" /></td>
<td>
<p><img src="../../../../../media/colcci.jpg" alt="" width="169" height="258" /></p>
</td>
</tr>
<tr>
<td style="text-align: center;"><span style="font-family: verdana,geneva;">I&oacute;dice</span></td>
<td style="text-align: center;"><span style="font-family: verdana,geneva;">Osklen</span></td>
<td style="text-align: center;"><span style="font-family: verdana,geneva;">Colcci</span></td>
</tr>
</tbody>
</table>
<p>&nbsp;</p>
<p>
<object style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" width="425" height="350" data="http://www.youtube.com/v/TvzuCzUXeOs&amp;feature" type="application/x-shockwave-flash">
<param name="data" value="http://www.youtube.com/v/TvzuCzUXeOs&amp;feature" />
<param name="src" value="http://www.youtube.com/v/TvzuCzUXeOs&amp;feature" />
</object>
</p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-family: verdana,geneva;">Um baile de m&aacute;scaras&nbsp;trouxe para&nbsp;passarela a cole&ccedil;&atilde;o de <a href="http://goo.gl/JkvKH">Huis Clos</a>,&nbsp;sua apresenta&ccedil;&atilde;o ficou&nbsp;marcada por muita sobriedade.</span></p>
<p><span style="font-family: verdana,geneva;"><a href="http://goo.gl/3EtTZ">Maria Bonita</a>&nbsp;deu ares de um canteiro de obras&nbsp;em seu desfile. A inspira&ccedil;&atilde;o na capital Bras&iacute;lia, marcou o quarto dia de desfiles. Os cortes s&atilde;o retos, os tecidos lisos e simples,&nbsp;as cores remetem &agrave; terra e ao concreto.</span></p>
<p><span style="font-family: verdana,geneva;"><a href="http://goo.gl/n9C3J">Ronaldo Fraga</a>&nbsp;trouxe a inspira&ccedil;&atilde;o mosa&iacute;ca representada tanto nas formas dos recortes, como nas estampas geom&eacute;tricas.</span></p>
<table border="0" width="469" height="46">
<tbody>
<tr>
<td><span style="font-family: comic sans ms,sans-serif; font-size: small;"><span style="font-family: comic sans ms,sans-serif; font-size: small;"><img src="../../../../../media/20110131170924.jpg" alt="" width="139" height="262" /></span></span></td>
<td><span style="font-family: comic sans ms,sans-serif; font-size: small;"><img src="../../../../../media/ronaldo_fraga.jpg" alt="" width="181" height="262" /></span></td>
<td><span style="font-family: comic sans ms,sans-serif; font-size: small;"><span style="font-family: comic sans ms,sans-serif; font-size: small;"><img src="../../../../../media/popup-m-bonita-desfile-spfw-2011-13.jpg" alt="" width="174" height="262" /></span></span></td>
</tr>
<tr>
<td style="text-align: center;"><span style="font-family: verdana,geneva;">Huis&nbsp;Clos</span></td>
<td style="text-align: center;"><span style="font-family: verdana,geneva;">Maria Bonita</span></td>
<td style="text-align: center;"><span style="font-family: verdana,geneva;">Ronaldo Fraga</span></td>
</tr>
</tbody>
</table>
<p>&nbsp;</p>
<p>
<object style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" width="425" height="350" data="http://www.youtube.com/v/CHb-X-Duj5A" type="application/x-shockwave-flash">
<param name="data" value="http://www.youtube.com/v/CHb-X-Duj5A" />
<param name="src" value="http://www.youtube.com/v/CHb-X-Duj5A" />
</object>
</p>
&nbsp;
<p><span style="font-family: verdana,geneva;">Mostrar um&nbsp;inverno com uma mistura de estilo cigano em sintonia com as atuais tend&ecirc;ncias das ruas, foi a proposta&nbsp;da grife <a href="http://goo.gl/8JRQV">Do estilista</a>.</span></p>
<p><span style="font-family: verdana,geneva;"><a href="http://goo.gl/aTW70">Lino Villaventura</a> surpreendeu a plat&eacute;ia.&nbsp;Sua&nbsp;cole&ccedil;&atilde;o estava menos experimental e com vestidos que poderiam sair direto da passarela para uma festa.</span></p>
<table border="0" width="427" height="46">
<tbody>
<tr>
<td><img src="../../../../../media/3_lindo.jpg" alt="" width="161" height="273" /></td>
<td><img src="../../../../../media/lino.jpg" alt="" width="162" height="273" /></td>
<td>
<p><img src="../../../../../media/do_estlista.jpg" alt="" width="162" height="273" /></p>
</td>
</tr>
<tr>
<td style="text-align: center;"><span style="font-family: verdana,geneva;">Do Estilista</span></td>
<td style="text-align: center;"><span style="font-family: verdana,geneva;">Lino Villaventura</span></td>
<td style="text-align: center;"><span style="font-family: verdana,geneva;">Lino Villaventura</span></td>
</tr>
</tbody>
</table>
<p>&nbsp;</p>
<p>
<object style="width: 425px; height: 350px; display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" width="425" height="350" data="http://www.youtube.com/v/v4vS_m8-OnQ" type="application/x-shockwave-flash">
<param name="data" value="http://www.youtube.com/v/v4vS_m8-OnQ" />
<param name="src" value="http://www.youtube.com/v/v4vS_m8-OnQ" />
<param name="align" value="left" />
</object>
</p>
&nbsp;&nbsp;
<p><span style="font-family: verdana,geneva;"><a href="http://goo.gl/hLnCg">Gl&oacute;ria Coelho</a> atraiu convidados e p&uacute;blico para o shopping Iguatemi, para um desfile externo. Al&eacute;m do desfile, Gl&oacute;ria apresentou em primeira m&atilde;o sua cole&ccedil;&atilde;o de cal&ccedil;ados. Os fen&ocirc;menos&nbsp;naturais foram o ponto de partida para a cole&ccedil;&atilde;o de <a href="http://goo.gl/8feG4">Alexandre Herchcovitch</a>. As m&aacute;scaras foram um dos destaques da apresenta&ccedil;&atilde;o.</span></p>
<table border="0" width="509" height="322">
<tbody>
<tr>
<td><img src="../../../../../media/spfw_alexandre-herchcovitch-masculino_inverno-2011_01.jpg" alt="" width="163" height="258" /></td>
<td><img src="../../../../../media/spfw_alexandre-herchcovitch-masculino_inverno-2011_19.jpg" alt="" width="169" height="258" /></td>
<td>
<p><img src="../../../../../media/gloria_cole.jpg" alt="" width="155" height="258" /></p>
</td>
</tr>
<tr>
<td style="text-align: center;" colspan="2"><span style="font-family: verdana,geneva;">Alexandre Herchcovitch</span><br /></td>
<td>
<p style="text-align: center;"><span style="font-family: verdana,geneva;">Gl&oacute;ria Coelho</span></p>
</td>
</tr>
</tbody>
</table>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-family: verdana,geneva;">No&nbsp;&uacute;ltimo dia de desfiles da&nbsp;semana de&nbsp;moda, o destaque se dividiu. <a href="http://goo.gl/mdotV">Gl&oacute;ria Coelho</a> por sua ousadia apresentando um desfile externo, mas principalmente por sua cole&ccedil;&atilde;o simplesmente incr&iacute;vel. E <a href="http://goo.gl/8feG4">Alexandre Herchcovitch</a> que teve como inspira&ccedil;&atilde;o o descaso do homem&nbsp;com a natureza. O foco foi a sobreviv&ecirc;ncia humana em meio ao caos&nbsp;do mundo.</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<table border="0" width="558" height="260">
<tbody>
<tr>
<td>
<object width="271" height="250" data="http://www.youtube.com/v/8AhlmsKEUP8" type="application/x-shockwave-flash">
<param name="data" value="http://www.youtube.com/v/8AhlmsKEUP8" />
<param name="src" value="http://www.youtube.com/v/8AhlmsKEUP8" />
</object>
</td>
<td>
<p>
<object width="269" height="250" data="http://www.youtube.com/v/6qEuKrQAskE" type="application/x-shockwave-flash">
<param name="data" value="http://www.youtube.com/v/6qEuKrQAskE" />
<param name="src" value="http://www.youtube.com/v/6qEuKrQAskE" />
</object>
</p>
</td>
</tr>
</tbody>
</table>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-family: verdana,geneva; font-size: x-small;">Fotos e v&iacute;deos: <a href="http://ffw.com.br/"><em>SPFW</em></a></span></p>
<p><span style="font-family: verdana,geneva;"><em><br /></em></span></p></div>
	                <div class="share">            
                <!-- AddThis Button BEGIN -->
                <div class="addthis_toolbox addthis_default_style ">
                <a class="addthis_button_facebook_like" fb:like:layout="button_count"></a>
                <a class="addthis_button_tweet"></a>
                <a class="addthis_counter addthis_pill_style"></a>
                </div>
                <script type="text/javascript" src="http://s7.addthis.com/js/250/addthis_widget.js#username=xa-4d496e2b28adb723"></script>
                <!-- AddThis Button END -->
            </div>
	<div class="tags"><h4>Tags:</h4>
<ul class="tags">
	<li><a href="#">moda</a></li>
	<li><a href="#">SPFW</a></li>
	
</ul>


</div>
	<div class="postDetails">
							Postado em							<a href="../../eventos.1.html">Eventos</a> 
			 
        Por <h4 class="poster">Leticia Petry</h4>
	</div>
</div>

<!-- Comment Section -->

	    <div class="postTitle titlecomment"><a name="commentBox" ></a>
        <h2>1 Comentário</h2>
    </div>
    
    		<div class="commentWrapper">
			<div class="commentDetails"><h4 class="username"> maria</h4> postou um coment&aacute;rio no dia: 08/02/11 14:13</div>
			<div class="commentContent">excelente este blog, gostei bastante dos assuntos abordados.
agora me manterei atualizada.</div>
			
		</div>
		
						
			<form action="destaquesspfw.1.html" id="postComment" method="post">
				<fieldset class="group-select">
					<h4 class="legend">Salvar Comentário</h4>
					<ul>
						<li>
							<div class="input-box">
								<label for="name">Nome <span class="required">*</span></label><br />
								<input name="user" id="user" value=" " title="Nome" value="" class="required-entry input-text" type="text" />
							</div>
						
							<div class="input-box">
								<label for="email">Email <span class="required">*</span></label><br />
								<input name="email" id="email" value="" title="Email" value="" class="required-entry input-text validate-email" type="text" />
							</div>
						
							<div class="clear"></div>
						
							<div class="input-box">
								<label for="comment">Comentário<span class="required">*</span></label><br />
								<textarea name="comment" id="comment" title="Comentário" class="required-entry input-text" style="height:150px;width:400px;" cols="50" rows="5"></textarea>
							</div>
						</li>
						
												</li>
					</ul>
				</fieldset>
				<div class="button-set">
					<input name="post_id" type="hidden" value="4" />
					<p class="required">* Campos ObrigatÃ³rios</p>
					<button class="form-button" type="submit"><span>Salvar Comentário</span></button>
				</div>
			</form>
		
			<script type="text/javascript">
				var contactForm = new VarienForm('postComment', false);
			</script>
			                            </div>
                            </div>
                            </div>
                        <div class="col-right sidebar"><div class="red-block">
<div class="red-block-b">
<h3><img src="../../../../../media/in.png" alt="in" /></h3>
O espa&ccedil;o In foi criado pensando em voc&ecirc; cliente e amiga. Aqui, os temas v&atilde;o al&eacute;m dos produtos que oferecemos. O objetivo &eacute; compartilhar informa&ccedil;&otilde;es, id&eacute;ias e afins que giram em torno do universo fashion. Esperamos ver todos por aqui, comentando e trocando id&eacute;ias com a gente. Sinta-se a vontade para participar, e aproveite o espa&ccedil;o!</div>
</div><script src="http://connect.facebook.net/pt_BR/all.js#xfbml=1"></script><fb:like-box href="http://www.facebook.com/pages/La-Mode-Moda-Online/185826181437417" width="190" height="400" show_faces="true" stream="false" header="false"></fb:like-box><div class="right-block">
<div class="right-block-b">
<h5>La Mode recomenda:</h5>
<div class="content">
<p><a href="http://ffw.com.br/ffwblog/" target="_blank">Ffw</a></p>
<p><a href="http://chic.ig.com.br/spfw" target="_blank">Chic</a></p>
<p><a href="http://www.lookdodia.com.br/" target="_blank">Look do dia</a></p>
<p><a href="http://stylebubble.typepad.com/" target="_blank">Style Bubble</a></p>
<p><a href="http://www.modaparausar.com/" target="_blank">Moda para usar</a></p>
<p><a href="http://dicasdemoda.net/" target="_blank">Dicas de moda</a></p>
<p><a href="http://www.usefashion.com" target="_blank">Use Fashion</a></p>
<p><a href="http://oficinadeestilo.com.br" target="_blank">Oficina de estilo</a></p>
</div>
</div>
</div><div class="right-block">
<div class="right-block-b">
<h5>Refer&ecirc;ncias Extras:</h5>
<div class="content">
<p><a href="http://www.usefashion.com/Categorias/Home.aspx" target="_blank">Use fashion</a></p>
<p><a href="http://ffw.com.br/" target="_blank">FFW</a></p>
<p><a href="http://www.portaisdamoda.com.br/" target="_blank">Portais da moda</a></p>
<p><a href="http://www.maismoda.com/" target="_blank">Mais moda</a></p>
</div>
</div>
</div></div>	
                        </div>
                        </div>
					</div>
				</div>
			</div>
		</div>
        <div class="footer-container">
	<div class="footer">
    <div class="footer-left">
    <div class="news-footer">
<div class="block block-subscribe">
    <div class="block-title">
        <strong><span>Novidades</span></strong>
    </div>
    <form action="destaquesspfw.1.html" method="post" id="newsletter-validate-detail">
        <div class="block-content">
            <label for="newsletter">Assine nosso informativo e receba novidades e ofertas por e-mail</label>
            <div class="input-box">
               <input type="text" name="email" id="newsletter" title="Assine nossa newsletter" class="input-text required-entry validate-email" />
            </div>
            <div class="actions">
                <button type="submit" title="Assinar" class="button"><span><span><!--Assinar-->></span></span></button>
            </div>
        </div>
    </form>
    <script type="text/javascript">
    //<![CDATA[
        var newsletterSubscriberFormDetail = new VarienForm('newsletter-validate-detail');
    //]]>
    </script>
</div>
</div>
</div>
    
    
		<div class="footer-center">


		</div>      		       
        
		<div class="footer-right">
      
			<div class="footer-copyright">			<div class="redes">
                <div class="redes_center">
    
				<span class="acompanhe">acompanhe: </span>
               <a href="http://twitter.com/lamode_online" title="Twitter" target="_blank"><img src="../../../../../skin/frontend/default/lamode_dark_in/images/twitter.png" alt="Twitter La Mode" /></a>
               <a href="http://www.facebook.com/pages/La-Mode-Moda-Online/185826181437417" title="Facebook" target="_blank"><img src="../../../../../skin/frontend/default/lamode_dark_in/images/facebook.png" alt="Facebook La Mode" /></a>
				 
				                    
    
                </div>

            </div>    <div class="devhouse">
				Desenvolvido por <a target="_blank" href="http://www.devhouse.com.br" title="DevHouse">DevHouse</a>
			</div>
</div>
		</div>
	</div>
</div>            </div>
</div>
</body>
</html>
